生活得真係好辛苦

住香港 冇錢 冇車 冇樓 冇家底 冇積蓄 冇家人 冇朋友 冇事業 冇學歷 冇樣 冇技能 米七都冇

收過帽 派過帽 做過player 做過廢青毒撚

自細無父無母 嫲嫲湊大我 屋企拎綜援 早幾年走埋 自己一個生活咗幾年 冇親人

知唔知被人背叛過係好難信人？
做過好多test有嚴重抑鬱 試過割脈自殺

愈同而家個女朋友一齊 愈覺得係兩個世界嘅人 女朋友有家底 成日食好嘢 我自己煮公仔麵又一餐 唔食嘢兩日又得 因為窮呀 唔想拖累個女仔

我知你有睇連登 可能會睇到呢個post

每一日每一日個腦都會不停諗想死
除咗重刷首抽之外 重可以點做？

每日返份人工低 冇前途嘅垃圾工hea時間
基本月月清 冇得儲錢 每月都要憂屋租憂水電煤

家底女朋友

中出。。。完

唔想累人累物
雖然我條命係咁賤 但如果有咗咁害咗兩個生命 害埋條女屋企人

抵鳩你死啦垃圾

全香港大部分人都係咁架啦
你要諗到自己係主角都無計
放心啦，往後30年你日日都有咁既感覺
廢人有個唔錯女友仲唔好好把握
你撚有資格講累唔累到人咩

冇諗過自己係主角 就係清楚明白自己係呢個世界其中一個配角 一個齒輪 死唔死都唔會影響到任何人

點解冇資格講累到人？咁都唔叫累到人？唔通要條女一齊涯？有精神病重累人？